溫馨提示,轉左一哥基本要咩裝有咩裝

如題,所以大家步署各樣樣要諗多步,獨立思考下
聽多d唔同意見自己分析,如果唔係至古以黎要軍師做咩,當然有好多3毛,自己去以目的利幣黎做自己最後決定啦
衰都要講 當有事既時候最救到自己既係你自己

現實係依家巳經去到你死我亡咁,尋日理大巳係例子,狗唔會再亂放生路
Be water

理大係佢第一項功職

你話我衰都咁講, be water 點解變左佔地
星期6可以走唔走,好多人都叫走架
到無得走又怪人唔支援,當condom
咁又有無諗過係邊個為左自己離地思想而要咁多人受苦

唔係話割,但唔好咁唔用腦啦

認同
有勇無謀

一講d同呢到既人認知不乎既野就係三毛, on9
其實攪到咁咪多謝個d人囉
一係離地道德撚, 一係就為留而留
無咩人會去計下意義同價值問題

再三提示, 活動要新strategy